[沙拿敗全家] 利物浦 對 熱刺 8

屌

神軒唔識阻人快開

咁撚斬入去有撚用咩

應傳唔傳 應射唔射

屌 沙拿雪下先啦仆街

換人未？

水貨夠啦

高普仲唔換

ha 又開口中 冇左球cushion

垃圾沙又送波

走啦沙拿
冇腳好波

真係夢醒
沙拿真係一個累全家
真心

智撚障仲唔換人

換人啦DLLM

沙拿真係垃圾

換人啦屌你老母

沙拿連比波都咁柒

k8 bino 力子 沙短即出2件la on9高普

頭號罪人尻普 死用件垃圾
第二號就係件垃圾

5年後再黎過

沙拿快啲換走啦屌

係我就換邊奴同沙基利啦

屌你老母70分鐘 xs origi 啦都冇熱身
屌你廢中

靜係識向天叫

老母腳軟啦

邊有可能頂得入

你老母沙狗換老母啦

沙短好撚慘

唉唔撚想睇

完季

正想講

訓撚醒未呀高普 你契仔累全家呀

高普永遠大戰都咁保守

仲唔換人

條垃圾不嬲淨係識舉手

到底沙短做錯咩

玩完了

沙拿文尼今晚搞死隊波

利申：想利贏，痛心疾首

主場比人禁住踢，屌

即刻換沙拿啦

勁撚on9 係咁遞手

真係抵鳩死啦，沙拿死都唔撚傳，輕鬆比人入，on撚9

換人未

快啲換走米拿同老母

換加細出黎啦

抵啦廢中

瑋早話咗沙拿唔入轉個頭就會收皮

見到出三工兵中場線就知gg，仲要沙拿食左屎咁

仲set俾水貨

仲未換人

屌

用撚夠3廢未

成季用軒+米拿+老母
無一場是好

輸撚埋佢啦
見到水貨都眼冤
廢中水貨攬撚到下個5年 make us 尖啦屌

屌你個閪唔換中場 屌你老母廢中

on9仔

中場二搶一都唔店

下半場即換

有沙基利又唔出 抵輸

高普唔敢換人定點

沙拿同高普都抵撚死㗎

沙拿真係自私

企係龍既右柱頂去右邊
沙拿

成個下半場比人禁住屌

廢中成日做老二真係抵死
無左石內卜就唔識教
要3分仲唔換人

真係捐左錢比無國界醫生上次富咸
如果最後奪到冠我捐一萬

各位五年後再見

沙拿浪費機會世界第一

抵死啦

神軒點撚樣呀

劍指冠軍

點解唔換沙基利

神軒

軒想點撚樣呀

成日唔知遞手有咩用..
d球證不嬲都唔理投訴架啦

軒做乜鳩

劇本開始，起碼輸多粒

躝啦軒

尻普垃圾沙躝

Mane!!!

神軒想點

輸沙拿高普

射撚完未啊

換人啦屌 訓撚醒未

換人啦

廢中到底想點

神軒超常發輝 勁到

走啦屌

On9軒

熱刺唔識和
應該會反cup埋

隨時輸多粒

唔換沙拿真心燥

屌你老母咩垃圾軒

垃圾沙拿垃圾高普

人地鏝就場場大戰都贏
你就場場大戰都博一分

salah

大戰用死三工兵中場
沙拿全季無態 場場正選

垃圾軒食撚屎

沙拿成場做既決定岩哂，咁都屌真係盲反唔識波

高普

神軒？

我老友美琴返左高登?

沙短又唔出

力子 邊爐

Salah ho ball

換人未啊屌你老母
爭冠同我儲印花
食屎啦仆街

人地決心大到，明係想來拎三分唔係一

一撚定力子換f9 屌你老母廢中

屌你老母，肯換人未

佢同莫拉達，英超兩大大嘥鬼

人哋肥普打電話換人 換完仲要即入波
高普喺場邊睇住俾人㩒屌咗成個下半都唔識叫人熱身

沙基利做乜冇得出

唉垃圾閪波

仆街沙基利入六球都要走

人地肥普打個電話就即刻入波, 點跟

hendo

岩岩一比mana就一盤冷水送比熱

換奧力子啦你老母

不如話jelly跟落底包kane開罰球越位好過啦

唉

呢個時間先換bino

陳祉俊都反沙了

TAA good try

沙拿，神軒，鳩普全部爛喇

「軒達臣嗰個用意係點呢？其實參透唔到嘅」

Feel到陳祉俊啲火

曼城可以輸一場
都仲領先

已經無得打

軒

近幾場仲要死攬沙拿係今季既敗北

做乜尻呀 呢個位仲想吊

神軒 沙拿

Shaqiri傷完未

要贏仲邊爐做乜鳩

神軒好撚柒

沙拿d波，好似佢自己都好迷失咁

水貨學下taa la dllm

屌仲法鞭奴
沙基利狀態唔好唔出?咁沙拿呢?

熱狗唔識和, 留名88分鐘輸鳩埋,
好野

沙拿
40M 賣啦屌

唉 真係頂唔順沙拿
上季同今季差異太大

兩大垃圾

無人參透到 睇到好撚嬲

做乜撚啊屌

終於要醒啦

唉 比人入左先有火有閪用咩

on9

我要沙基利呀！屌

dllm廢中，沙基利得罪你d乜

軒禁區外永遠都係解圍

傷
佢話

O27<>H14
F3 <> M7

沙拿大問題過神軒好多

有種就咪撚柒換人啦屌你老母尻普

son入一球ok?

4231

依家換BINO有撚用咩
屌痴鳩線

角球得淡笑

而家先換人
唔好等完場先換？

成鳩日米拿 軒 老母

屌你老母

尻普最大問題

Keita lalala呢？

5年後再見啦 多謝沙拿

未失波前一直唔換，到而家先肯郁

四鋒陣

留返下季先換啦

二條無用走哂

文尼?
are u on9

昏睡百年，廢中仲未醒

換沙基利未阿

又要睇老母落cdm 位lag 機lag 到仆街

沙基利係咪得罪咗高普？

軒真係廢撚個過屎

唉 又5年

每五年撚鳩你一鑊真係得呢隊波做到

Captain VVD

英超冠軍可以封盤了

進取過換沙拿

和和下和走埋個英超

沙拿憑咩正選

守嗰時唔換
要攻先換

睇依個POST既留言真係好好笑

肥賓果年

贏到跳樓死

沙拿2019有冇一腳好波？

屌換沙啦

今季到依家有邊場真係水銀瀉地，屌

打得424 唔差在短換埋沙

點解成日唔出沙短

水貨食屎啦

尻普係時侯躝喇

60分鐘見勢色唔對就好換啦，訓撚左啊

留隻沙拿係到破壞攻勢

三工兵失左幾多分

文尼終於可以打右

輸波先 擺大個頭

主場比熱撚
仆街啦屌你老母死廢中
Enough is enough

最撚鳩係反擊嗰球，拖下拖下係要自己射，一傳文尼空哂啦

真係聖誕冠軍魔咒 永遠冇冠

屌差啲

屌vvd差啲

Vvd打前鋒啦屌
一定勁過垃圾沙

點打呀 場場對面打多個 我地打少個

89分鐘先換囉
屌 上半季好命以為自己70分鐘換人呢招好撚高
19年到依家柒足4個月
都咁撚執迷不悟 佢係咪想番德國呀屌

沙基利衰乜

根本完全無諗過傳
自己想做英雄

垃圾調動
永遠都係70先換人

廢中每次大戰都太保守

diu

冇啦咁都唔入

咁都唔入

等陣燒波衫

熱刺到左極限喇 輪到利發揮未呀

呢吓真係成季最大嘅敗筆!!!

唔幫手守波

vvd

廢中想不敗

根本排陣錯撚哂有咩理由出軒米母
個腦裝屎？？？

不斷話3工兵中場

不停失敗

屌你老母

聽朝訓醒準備硬劍

未撚俾沙拿射

睇到好嬲呀

陳公忍唔住

424 vs 352

上季對big6咁勁就係因為冇驚過壓上去
然後今季

好慢沙拿真係

屌你晨早換人咪有起色囉

戇撚鳩法邊奴真係勁好撚多

TAA救世我乜都得

origi

慢左好撚多

咪撚俾垃圾射

奧...

大咩戰 對富咸都保守啦

屌你老味zip入去啦仆街

做乜9呀

力子射

如果真係最後奪到冠我捐一萬

講定先今次我唔格

贏到我信耶蘇

換沙基利出黎多個點突破啦

呢個位冇taa 屌你老母啊我

主場都咁保守排3工兵 落後4分架大佬

夾撚斷沙拿隻腳啦

其實係LUCAS 好快

明知自己態差，助攻組織都可以，有隊友幫你，球球自己去真係仆街仔黎

Origi

速度都冇埋

無知一問，點解熱刺個教練冇得坐下面嘅？

係水貨射我打爆個mon

高普亞軍dna....

拳皇咁撚蠢呢個位 cup

一早出邊爐唔會咁啦屌

肯用佢就唔會消失咁耐

沙拿係咪唔撚識比波㗎 垃圾

大戰都擺個副選陣真係搏輸咩

利今場然波我自含都得

輸還輸 咪撚on9啦

最撚慘係冇撚晒射門觸覺但仲獨到仆街

高普辭職啦

排陣果陣

已經屌

屌你老母 真係出事

大埋手抄一次利po人名

抵高普拎唔到冠

handball冇吹

咪撚再開頭柱得唔得

水貨真係阿婆都追到佢

咁撚有趣用力子射

停賽

高普無左個大腦

係咪好撚想攞英超牙黑哨賤種猁

出埋啲垃圾人好難唔亞軍既

完啦 81分鐘

奧子射都唔係taa射

角球戰術

老實講⋯⋯算係咁

呢個幾好笑

高普唔撚如再同我賴球員
邊個有態邊個冇態你自己最清楚
個陣你排咪撚再賴話球員踢得差

TAA做乜唔射

同頭先神軒大嗌俾人快開罰球一樣咁相影成趣

嘩屌你老母
要拎3分先比奧力子射

一開遠柱就柒

沙拿做既決定岩哂班人去左邊？

幾得喎衰鬼

可唔可以改做沙拿

通常刷黎刷去都唔入就會比對家入

打多個球證

邊爐中場食哂，點解唔一早出

艾堅信

收皮啦沙拿 浪費機會

( Show Blocked User - Mrguess )

1-1李城
1-1西含
0-0拖肥
0-0曼聯

保守

今場喊住收錢

一早要邊爐啦

球證

Play for corner都無錯，但時間有限

2-1 我即刻死

絕殺到我乜都我呀

利物浦一世中游隊

奧力子又係唔明點解成日都要出
沙短就無

屌你老味法賓奴一個勁過你三個夾埋

廢中ON9
再有人幫佢講說話屌撚死佢

絕殺到咩都得

和同輸無分別

ab

。笑話

2:1 我扮狗叫1個月

咁癲

AB

咁多年都係亞軍
係多仔一年拎過冠

allison

邊爐一個勁撚過軒加米

不敗

全世界都知 得廢中唔知

根本廢中就係想拎一分走

係

一早換法賓奴啦屌 神軒

好大壓力

領先7分拎唔到冠軍係今年最撚大既笑話

球球都舉手

你本身就係狗洗咩扮

2-1我幫晒咁多位含撚

讓隊長先上 三工兵

法賓咁撚fit又唔早啲出

屌你沙拿頂乜鳩

比人2打1

vvd封線封得好靚

屌你老味沙拿擺伊斯蘭教有撚用咩

VVD

好心啲波俾件垃圾嘅話不如直接斬落底線
起碼唔洗俾人反擊

沙拿真係坐下後備先喇

13/14 果年咁

咪撚回爆閘狗啦

輸高普

差d輸埋

咁都死唔去

抵啦

dllm 嚇到標尿

咁既性格
唔怪得佢亞軍命

好彩

白痴仔施素高 幫到手

嚇撚死

下半即出邊奴閘中場啦 仲出回塘米拿

真係想死

多謝質素高不殺之恩

make us dream

On9 空到咁

2打1都打到咁柒

點解唔換走沙拿

一早換邊爐肯定唔洗輸

直頭要雪 連速度都無埋

個心流緊血

攬撚住你班契仔過世啦

比個機會我幫vvd含ok？

真

好彩施素高on9

沙拿慢撚到

屌 沙拿真係收曬皮

沙拿連alderweird都跑唔贏

垃圾沙拿

vvd傷？

屌你老味，可以輸得

好彩有雲隊長

其實都只係輸沙拿獨食姐，一早可以入多球啦

輸同和都一鳩樣
英超冠軍都係曼城

硬頸到佢
死攬水貨
出米唔出BINO
佢一個決定失左幾多分?

捐錢未呀屌你老母走數狗

Vvd傷

vvd傷

Matip...

快d絕殺熱狗

vvd傷埋

一個邊爐=神軒 米拿

嚇死

算啦完場夢碎咪算lo 費事比高普繼續撚落去 都唔係有心爭

好彩施素高自己去

戰犯
廢中同沙拿 不分先後
沙拿唔洗講 獨撚到咁自撚私
廢中見到成個下半都比人屌打乜春都唔做
又等失波先換人
食撚屎啦

2打1都射到咁撚柒

vvd唔好傷呀

vvd種無奈

呢場一定輸高普

玩完

走啦vvd 唔好留係利晒時間啦
你值得更好

傾果下傳得好靚

利絕殺即刻抄果個球員wiki

VVD 傷埋, 正式完季

關軒撚事呀
冇軒入撚到第一球
入哂軒數係咪on9
同埋熱刺成隊退後梗係贏翻中場
On99

都唔撚知高普諗乜

Vvd封得好靚

真係得利物浦冬季排一之後贏唔到冠軍

其實沙短同基達傷好未？

仲有埃及人

換埋佢啦

廢撚到

屌你老母沙拉

穿撚哂

利記今年又冇了...

二打一浪費左

屌你老母廢中
邊爐一個打撚哂條中場
死都要出軒米母
抵撚死啦你
咁撚硬頸你呢世都冇冠

傳到比兒子已經1:2

將會揸住腳眼 唔係死頂呀

熱成班快馬
頂唔緊了

換走沙拿啦屌

熱刺啲反擊都廢廢地

高普 沙拿

笑撚死 熱狗

絕殺到我聽日即刻去買波衫印入波球員呀屌你老母

VVD真係好醒，迫佢既話一傳比Son就輸9成

恭喜曼城連續兩屆英超冠軍

熱自己柒到咁

跟

救命

想交啦拖咁耐 VVD完美封曬

早死早超生 廢撚事場場都still hv chance
我chance你老母呀
冇喇 冇喇 乜撚都冇喇 屌你老母

屌 沙拿咪撚再射啦 助攻咪好囉

呢個半場踢緊乜撚野

零防守

唉全部人都走啦 留返鳩普同垃圾沙係度

熱狗

輸嗰球輸唔集中防守

軒可以做好啲但呢球唔屌佢喇

呢場拎3分都好難奪冠
拎1分要搏鏝輸即係0%

穿撚哂 等輸

完全攻唔到

好心個腦裝屎就咪撚教波啦

屌我轉會去曼算

兩德甲1德盃

沙拿同上季兩個人黎既

冇咁多人工養隻垃圾沙

冇啦今季

出軒米老母= 一係和一係輸

個勢似輸撚埋

熱狗識唔識架

熱狗幾下反擊都柒唔係輸鳩埋

敗家到呢 沙拿

和1場 即係鏝要失分2場先掂

鏝輸得失球都贏喎

等輸埋

屌崩潰晒

成隊沉撚哂

依家佢好似唔撚care贏唔贏到波 剩係要自己入波算

啲黑鬼真係唔識踢波

和又好輸又好
之後個D已經唔重要

點解會支持呢隊西波

根本吹大左 仲拎佢同美欺比

曼城作客輸比曼聯都贏得失球

少少地魔咒

3分捐500

屌你老母普巴扮

Gun

沙拿戇鳩仔

我都想問

咁你快撚啲去唔送

贏波都仲要希望鏝失分
和波真係諗都唔洗諗 4分

好 呢場完左之後唔洗睇

黑色三連星

換多個攻啦屌

完全尻踢, 真係幫到盡

得番幾千萬身價

無上年個種氣勢，無lu

仆街TOT好多機會..........

MMA d 反撃彈彈波打得真係好, 好心利學下

鏝贏得失 有撚用

Vvd個樣係: 唉 真係上錯賊船

真係，，今季米軒老母都好少有好結果，一係贏.-6

goallllllll

高普同濕鳩助教

Wtf

Og

og

熱狗三個攻勢都入唔到

-6足球

仲儲閃卡

笑撚左 咁都贏到

計埋得失球 起碼要鏝失四分

own goal!!!!!!水貨好波

OGGGG

2:1

神秘力量

烏龍

水貨

90分鐘仲有一個換人
屌你老母留返儲印花

老烏

????

3分已袋

又一球莫名其妙

thx

Yssss

神秘力量~~~~~~~~~~~~~~

痴撚線

今年轉打控傳 沙拿即刻收皮

繼續屌

..........

負碌足球萬歲

Omgggggggg
我睇到成身震曬

神秘力量!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你個閪

笑撚死

人地換人就入波 猁換人就波都運唔到上去

早d醒都好
唔使臨尾先黎跣腳

熱狗真係人類既好朋友

對唔撚住球王沙

神秘力量又出現

YES!!!!

對面心諗 屌你老母唔撚俾沙拿你入波

水貨!!!!!

有巴打唔好跳樓呀

我屌

有ching要即刻死了

rip

乜撚野事

未完場....

之前有個假分狗話華湯根own goal

-6 football never die

大叫！！！！

哇屌 沙拿

奧子= 風水

OG?
又係穿過 3件熱狗後防?

做乜9

2-1呀！

有運到咁

沙球王

屌你老母負撚碌到

跟左你
應該印咩好

沙拿

大家感唔感覺到一種神秘嘅力量

守撚住 唔係未試過

前幾版好多人要找數

百屌成負碌

-6

今年真係有神秘力量

陳祉俊今次終於爆發
佢已經成季都好收斂

又奇蹟

繼一哥後又一金球

Get in!

唔反水貨了, 知錯了

沙拿百屌成材

艾達維特跣腳

wtf

負碌足球

當沙拿入？

巴打hi

2:1!!!!!

印toby

印?

下

沙拿都仲係入唔到波

Goalllllllll

最後2-2

屌符籙到

印波衫巴打係咪要印熱刺？

-6就是利

訓先

絲素高會唔會係陳永仁

等多幾分鐘係咪有位ching要即刻死

明明沙拿柒到核爆

-6 ball

唔撚係掛

屌
想點啊

助教瀨左尿?

仲有幾多分鐘

ON9 -6足球

Lag咗 可唔可以講下咩事

Cup呀屌cup呀

lloris真係膠左好多

絕殺!!!!!

RIP

2121212121

你話冇神秘力量 我真係唔信啊

toby真利

個助教屁股濕哂

咁都入到

好搞笑

要印艾達維特

MAYBE 2-2 LE

恭喜 ching 成功轉會熱刺

未來人

冇資格再話人符碌足球

屌 唔好換L6出黎呀

印Toby?

屌你老母，上年2-2衰收尾架

都話會入

世一

熱狗幫撚埋你入
求下你沙拿下次開始傳啦好麻

出老虎

我老母問我點解飛個鼠標落地下

用生命值硬接

屌你絕殺

神秘力量再現

好刺激

l6又換多個中堅

要買件熱印艾達

頂撚住呀

沙拿向中間頂 混亂中toby踢左入網

又救尻普一命，條仆街一定更自大
最尾都係一定輸尻普

( Show Blocked User - Mrguess )

我block錯左你

Toby la

屌你咪出老虎

我利

屌你死廢中出懦夫

場場都咁 遲早心臟病發死左都唔知

上面有位清話OG

唔好出老虎阿

thank you TOBY!!!!!!!!!!!

神秘力量 真係好癲

Alderweird

懦夫？

緊張到尿都唔敢屙

頭先網路冇啦啦斷咗 就入波

預言家

可以拎住件波衫入熱區貼了

屌你老母又玩3中堅啊想 ？
上年未柒夠 ？

同打愛記嗰場一樣咁-6

乜撚野鼠標？

Wooooooooooooooo

守住呀

助教濕撚曬

ilori 咁都接唔實

真係沙拿助攻！

好慘

越位呀屌你

唔好劇本呀屌

上面幾多巴打要找數

l6

頂撚埋先講啦

S11<>L6

屌你個龍門廢撚到，學界都接到啦

鼠你老母標

toby wor

傻仔廢中
真係以自己戰術大C

助教懶屎？

世一出埋黎

頂撚住呀！！！

玩角球旗啦

而家先換件垃圾

OWN GOAL

唔好老虎呀........

論施素高定toby重要性

沙球王走位的確不錯永遠diu佢廢既時候佢就會比到負碌力量出黎

連續兩場補時絕殺

標題繼續屌salah
屌到佢生性

施素高返到更衣室點面對隊友

好驚好驚

依家先換

老虎long time no see

躙啦沙拿

助教嚇到標尿

頂撚埋佢呀

即刻換沙拿比佢攞掌聲

真係要RIP

ching有比清祝福唔怕了

諗起之前賭場風雲杜汶澤扮美斯嗰套

屌你鼠乜撚野標

走啦老虎出黎攞彩咩

留意到利po topic好撚燈

呢球係人地柒咋
唔係有撚排屌佢

上面個巴打保重

仆街啦今次

世一中堅

屌你最後一刻放炸彈

又三中堅

上面兩位話印波衫嘅師兄係咪要印熱狗

汪

頂住呀

始終都係要屌你老味
一早出邊爐會畀人撳住嚟屌

見到個熟悉嘅面孔要落場

仆街 懦夫

Lm

佢咁大功勞

1. 有位巴打要完場即刻死
2. 有位巴打要印紅衫toby !?

奧力子一出黎就改變哂戰局

3中堅又係失波既劇本

印球王沙得唔得

頂住

認真無越位咩

何蛇又中！

懦夫

F3扮嘢

頂撚住

邊爐好勁，出黎截同頂好多波

Toby喎記得係

佢好命呀 差啲屎忽都唔洗要

唔理啦

唔該繼續百屌利記 標題繼續燈

沙短頭先好肉緊慶祝

未試過男人含

lm

你同獌狗有咩分別

仆街我都唔知印邊個而家

留意到有巴打借反cup呃鳩含

廢中肯定又會以為自己出色調動所以贏波

點解洛里斯接實曬都可以甩返出黎

冇
施素高包咗

換走沙拿全場拍掌

沙拿係走返出嚟 冇越

toby

Hi all利迷子 掛唔掛住me先

冇

屌你老母

rose黎

完場啦屌

愚人節塊落

排

好多清要找數

印熱刺toby啦
佢地興貼波衫呀

躝未

頂住啊

沙拿無越

Topic名又燈

YES
以為自己好撚勁
之後又有人幫佢打飛機含撚

你醒醒定定頂埋呢幾分鐘

cap 返圖先

加油fuck

印番件熱刺慶祝下

好應景

吹雞啦

未完場架

今季神秘力量執左10分都有

Good topic

救心

希望呢下可以幫沙拿搵返啲入球感

熱刺真係柒到，單刀唔入再own goal送比人

印波3呢個好笑

一定會

沙都係

仲唔吹

Ft未？

完場未

Salah no offside?

TOpic名燈得好勁..

劇本2-2

azp都係走番出黎

我地逐個爆閘bin 屍好冇？

唔係我利記比人數456了
加人工啦屌

重唔吹

Ft未

印利記toby 敢唔敢

聽講rose包 但我未睇重播

咪再玩啦

罰球

你要買熱狗波衫喇喎

留意到高普既笑容好自滿

2-2

我就來死

咪搞咁多嘢真係-6

ft 2-1

吹未

FT 2:1

尻普都係要躝

完！

丹尼路斯做乜鳩

練心臟

終於完場
訓得

唔止啦 拖肥 熱 富含 車 呢度都10分
仲有一場有個龍向後拍個波比沙拿執雞

搞og仲爆咩閘

吹雞了

點瞓呀大佬

-6保住

東方神秘力量

請BLOCK 阿不思。彈鳩你鐘

球迷好波

rose係唔係on9向後掉

唔好爆閘啦手足們

停止反熱一星期

好波 好亢奮

仲未遲嫁 2019仲未遲嫁
神秘力量返黎啦好唔好阿

印波衫果幾位巴
印邊個好

Bino真係好勁

thank you Toby

屌那媽，入波真係大嗌

得失球都大落後 仲個人主義

沙拿唔係呢球就真係等住比人屌死

2次topic個名

沙基利今季係咪唔再出場

話即刻死 個d 真利, 多謝你地

利迷遲早心臟病

有好多巴打要死

有人歡喜有人愁

要做帛金了

願意同熱刺互含了

個心跳得好快

希望熱狗爆翻鏝

唔計
要繼續獨

靜啦 咁同死獌狗有咩分別

下個topic叫神秘力量啦

竟然贏到

呢場波真係好撚好笑

好high 今季真係超-6

Salah想喊

屌
心臟病發喇

找數真巴打

邊爐真係勁過正副隊九萬幾倍

又一場ugly win

btw廢中又扮交左貨
完場先換水貨

出力子作用：刷角同神秘力量

臨尾補時唔敢睇

睇下佢仲敢唔敢獨食

最後一擊仲向後掉
Rose

屌你老母神祕力量救左柒頭尻普好撚多次都唔反省下
唔係你一直俾人炒撚左

贏波照格劍ok?

球迷: 走啦屌你

睇到心臟病

感謝真主

SPUR MU 同分

-6吊到命 希望高普睇清楚三工兵同沙拿

真係死好運

印明奴得唔得呀屌

VVD 用生命踢波

爸打唔好自殺

印波衫位手足要印華湯根了

一落場見到d tackle 頂波準到

仲好笑過own goal個下

臭西熱

邊爐出黎一陣好過晒軒同米加埋

Vvd

點解咁-6
不過我buy

力子近期出親都叫做到d野

路斯係唔係on9,最後一下仲揼向後

仆街個心臟跳得好快

雙殺熱狗

BION爆頭?

痴線 好耐都未冇過個心跳得咁快

成隊d黑鬼都on 9 俾佢地累死

而家好撚驚5月車仔個場

一定會，件垃圾玩個人主義

要死果啲分少少身家來助養下我唔該

助養完唔死都冇傷肝

咁你抹清楚你隻鳩屎眼先再講野啦

印熱球員

真主寧願og都唔俾沙拿入
醒未呀

啲運仲未用完

入波嗰下聽到對面樓大嗌

高普做乜9阿
贏左英超咩

toby 真利

我屌我都唔知痴撚線

感覺跳埋出嚟

佢一時時
好唔穩定

屌你老母標題燈撚到

熱狗拉鏝找數啦 我地唔理喇

正選個中場陣係最廢都咁樣出

抑鬱發作

一落場即刻拎返個勢

迫球證吹完場

Cls

住邊 可能我黎

聽日要返學保護世界，唔死了

係男人就買利波衫印 toby

尻普唔改自己缺點做尾都係會輸佢

一早出邊奴咪唔洗咁，下下冷係熱血足球，高普pk唻

撚睇倒咩，三工兵都唔係第一場柒
係打歐聯先有用

睇完呢場，到底有沙拿好定無沙拿好
法賓奴其實已經可以坐正，一換入已經掃晒中場範圍

完約了 同懦夫交換ok?

又俾假希望我地班fans 仲諗住和左佢等我死左條心佢

rose 攻臣黎

alderweird下季來利踢歐聯

咪盲反拉

正想講，仲後掉做乜鳩

正 買了2比1

應該驚到瀨屎

希望水貨可以解開心結

而家有特價
印利toby啦
我跟左

有球3打3 9射

巴打你夠膽印利記toby憑單我贊助你一半又點話

係洛里斯拍落toby 隻腳定係toby 自己on99 og

喊死me

投名狀

請要即死個位利子上一上水

米軒老真係on9

今個post標題有料

真主想撚鳩利撚
下場照出水貨

真-6足球

Matip真係唔撚掂 好撚危

去MU

有球son分過去kane空哂
直接斬撚左出界

咁撚串最尾都冇冠好難搞喎

試下交個朋友

靚仔，我可以

下場作客修狗都唔易踢

gogogo

Arnold 除左角膠之外都踢得幾好

不過今場反映到熱有能力打曼
曼個兩閘好似穿得仲勁過利
同埋廢中可唔可以學下普sir
人地半場講兩句下半場就禁住你打

好穩定喎
基本上閘住喺中間好似幅牆咁

lloris真係走得
仲膠過米勞列

屌啦星高普沙拿
米軒母組合屌到口臭
米拿斷左氣咁耐都唔換
沙拿無態又獨自己9射哂都唔換

Trippier都係柒足全場

-6足球好波

軒我都算軒邊同場效果都幾好
但米拿就算撚數啦
不過個隊長就交翻出黎啦根本冇能力帶到隊波

vvd有冇事？

咪又係亞

喂，咁karis呢？

成日標波但標失
2 3球一標就失晒位
之後要vvd 1打2

差啲做罪人

買完可以去熱狗post貼波衫

高普其實都抵屌
比人襟撚住屌咁耐都唔換人

又係度sell 熱血絶殺，好老土

廢中一成不變

VVD 1打2真係教材式防守

呢場條防線好似走哂樣咁 成場睇到心臟病

撚有越位咩 俾人包咗

Mo Salah lalalallalalalallalalalal

Vvd 有冇傷

熱輸埋d波好冤枉
唔夠集中

好撚定

佢唔敢換走沙拿

照印熱狗Toby

我都想睇利因為神秘力量拎到

karius係世一

看台dum波鐘

Rose垃圾到

如果最尾垃圾利贏到我唔介意呀

肥普冇停賽嘅話利輸硬
中場十五分鐘點到隊波脫胎換骨

沙基利出返黎分擔下工作啦

臭閪熱

最尾熱血拎亞
爽

加上施素高射得好差

睇到心跳加速

沙拿又一次救全家

覺得半場要米拿換邊爐，3X-45都已經比人壓得好勁

高普黎之前已經無晒呢枝歌仔唱

對獌/愛/李/韋就係衰無神秘力量幫手

最正係踢熱狗落去迫住同曼城打真軍

洛里斯撲落toby腳

差啲中

D走位準到仆街，無特別快特別慢

勁到j出血

絲素高2對1
Rose 斬落低線 同埋向後掉
真係多撚謝

換轉懦夫馬貼已經輸左

睇住中1001呀

認真下半場m7 h14都踢得麻麻
應該早啲換f3落黎搶中場
呢個我認同

教才級

下半場畀人撳屌咗廿幾分鐘先失埋波換人，on9

唔好咁開心住 VVD好似傷左

講真
和緊你都唔敢收起佢

求GIF